一入閘比人查飛

咁我用學生卡 佢吹我唔漲
咁多人唔拍 搵我拍卡？

查飛狗睇燈同聽聲，搵唔係用正價既人查

係優惠就查

了解

跑
捉到點知係學生
真係綠卡 跑唔跑 捉到都係500

屌佢老母先

佢地有冇諗過成日查人飛
好騷擾

仲搭黨鐵

睇人捉 你兇d大隻d就唔敢查你